﻿001	幾年か前
002	最初の誕生日も<br>晴れた空だった
003	切り捨てることはありません
004	…“Ｄ．リリィ”の名は<br>もう名乗れぬ	VO_zen_zen-b.zen_sys_0031
005	貴方は皇都保安局の務めを辞め<br>私は巫女としての務めから逃げ<br>私たちは新たな生き方を拾いました
006	ですが…新たに拾ったからといって<br>今までのものを手放す必要もないでしょう
007	主を斬った…<br>部下を捨てた…<br>無責任にも逃げ出したのだ	VO_zen_zen-b.zen_sys_0022
008	良心が痛むなら尚更<br>捨てずに持ち運んでは？
009	…………捨てるほうが、無責任であると	VO_zen_zen-b.zen_sys_0006
010	…
011	誰も許してはくれませんから<br>人を斬り、命を摘んで、気持ちを裏切って<br>務めから逃げて、大勢を犠牲にして…
012	償うことなどできはしません<br>地獄ですら生ぬるい
013	ならば捨てずにずっと抱えて<br>罪の意識に苛まれながら<br>生き続けるしかないでしょう
014	人間、結局誰しも<br>自己治癒の力がありますから
015	どんなに大きな罪の意識も<br>罰の戒めも忘れていくものです<br>だからずっと抱えていかなければ
016	『御免なさい』と言いながら<br>己を責め続けるしかないでしょう
017	…	VO_zen_zen-b.zen_sys_0029
018	だから人は誰かとともに<br>抱えきれぬものを<br>置く場所を探すのでしょう
019	それが、国なのか、仲間なのか<br>家なのか、務めなのか<br>どこかしらに気の休まる場所を探す
020	…我にはもう<br>そのような場所は、どこにも…	VO_zen_zen-b.zen_sys_0017
021	貴方には、私が
022	？	VO_zen_zen-b.zen_sys_0006
023	ほかの誰が貴方を責めようと<br>貴方が己を責めようと<br>貴方は私を生まれ変わらせてくださった
024	…！	VO_zen_zen-b.zen_sys_0025
025	御存知ですか？<br>“忘れ草”にも色んな種があって<br>様々な名前があること
026	いいや…？	VO_zen_zen-b.zen_sys_0006
027	――“禅庭花（ぜんていか）”――
028	私の好きな忘れ草
029	一日で咲いてはしぼむ忘れ草ですが<br>花の群れが一花一花枯れては咲き続けて<br>庭は毎日、新たな花で溢れる…
030	迷ったり落ち込んだりする人生でも<br>場所が移っても、境遇が変わっても<br>何度でも咲き続けて、生まれ変わる庭…
031	そんな花の咲き誇る庭が<br>ミツは、素敵に思えるのです
032	今は開花時期ではありませんが<br>種を植えれば来年も…<br>それ以降もずっと見られます
033	…それが、新しい名か	VO_zen_zen-b.zen_sys_0007
034	いかがでしょうか――ゼン
035	…！
036	…………御免	VO_zen_zen-b.zen_sys_0042
037	贈り物をもらったのですから<br>『御免』ではなく<br>『ありがとう』でしょう？
038	…し、しかし、だな<br>せっかくの“ぷれぜんと”に<br>返す物がない…	VO_zen_zen-b.zen_sys_0035
039	え？
040	以前言われた“手毬”も見つからんし…	VO_zen_zen-b.zen_sys_0022
041	ああ――…<br>良いのですよ。もう
042	“手毬”…調べてはみたのだ<br>ワダツミで“新年”を表す言葉…<br>家庭で新年に児童が遊ぶ玩具と…！	VO_zen_zen-b.zen_sys_0001
043	ですから。良いのです<br>もう…いただきましたから
044	…な？<br>…？<br>…ぬ？	VO_zen_zen-b.zen_sys_0025
045	はい
046	…………なる、ほど…？	VO_zen_zen-b.zen_battle_0019
047	…初めて貴方と会った時<br>目に、心が見えたような気がしました
048	己を殺しているような…<br>だから、真っ直ぐ目を見られませんでした<br>もう少し器用なら、どれだけ良かったか
049	そなたも…？	VO_zen_zen-b.zen_sys_0031
050	でも今は
051	目を瞑ることもない	VO_zen_zen-b.zen_sys_0007
052	目を瞑ることはできぬ！	VO_orione.orione_sys_0017
053	親愛なる国民たちよ！　聞くがいい！<br>忘れることのないよう<br>幾度も宣言しよう！
054	ワダツミの巫女こそ、諸悪の根源だ!!	VO_orione.orione_sys_0029
055	美味しいですか？　局長	VO_nazhu.nazhu_sys_0001
056	…
057	ボクの大好物を作ったんです<br>美味しいですか？
058	ワダツミ国内では<br>錬金術利用を隠蔽している…！	VO_orione.orione_sys_0016
059	錬金術の使用は、世界における禁忌！<br>大盟約《マグナ・コード》によって<br>そう定められているにもかかわらずだ！
060	『御免』では済まされん…！<br>ワダツミが国交制限をしているからと言って<br>知らぬ存ぜぬでは見逃せぬ…!!	VO_orione.orione_battle_0013
061	そういえば<br>局長の好物ってボク、知らないです<br>教えてもらってもいいですか？
062	…………<br>ボク、きっと作れますよ<br>高級なものもバッチリです	VO_nazhu.nazhu_sys_0007
063	更に、その巫女はいかがわしい呪術で<br>グリードダイクの星、皇都保安局の父…<br>Ｄ．リリィを篭絡した！	VO_orione.orione_sys_0030
064	遺憾だが<br>私自身の敗北をも認めざるを得ぬ<br>我が軍に甚大なる被害を与えられた…！
065	…………<br>どうして、ボクを置いてくれたんですか？	VO_nazhu.nazhu_sys_0030
066	最も強くあらねばならぬ私が<br>こうも敗北を喫したこと…	VO_orione.orione_sys_0018
067	諸君らの規範となれなかったこと<br>深く、謝罪する	VO_orione.orione_sys_0035
068	…局長<br>ボクに興味ありますか？
069	ワダツミへの侵略を始める前に<br>国内の安定を図らねばなるまい	VO_orione.orione_sys_0004
070	…………いじわるな<br>言い方をしましたね	VO_nazhu.nazhu_sys_0010
071	本日をもって皇都保安局を解体
072	裏切ることのない道具が必要だ<br>より皇帝に近い位置で務めを果たす者たちが
073	本当は、違うんですよね？	VO_nazhu.nazhu_sys_0031
074	皇都保安局はその名を改め<br>“皇都親衛隊”として再編することとする	VO_orione.orione_sys_0005
075	だって、あんなに美味しそうに<br>ボクの手料理、食べてくれましたもんね？
076	“皇都親衛隊”のトップ<br>指導官長はほかでもない<br>ナァヂュに任命する！
077	あの、巫女のせいですよね	VO_nazhu.nazhu_sys_0042
078	致命傷すら塞ぐ<br>鬼の住む国の、奇天烈な呪術師…<br>あの鬼女が…局長を唆した
079	グリードダイク軍を回復させ<br>皇都の治安を収め、我が国を一枚岩にする<br>それを以降数年の最優先事項とし…
080	機を見てワダツミへと攻め入る！<br>もはや止める者は誰もおらぬ！	VO_orione.orione_sys_0007
081	…待っていてください。局長	VO_nazhu.nazhu_sys_0029
082	私はもう敗けぬ！<br>諸君らとともに進撃する！<br>世界へ！
083	ボクが目を覚まして<br>差し上げますから
